{
  "questions": [
    {
      "question": "_asa üè†",
      "options": ["K", "C", "Q", "T"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual √© a forma correta do plural de 'aquilo'",
      "options": ["Aquelos", "Aquelas", "Aqueles", "Aquela"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual √© o ant√¥nimo de 'alto'?",
      "options": ["Baixo", "Grande", "Forte", "Magro"],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual √© o artigo definido para a palavra 'sol'?",
      "options": ["Um", "O", "Uns", "A"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Cacho_ro üêï",
      "options": [
        "p",
        "d",
        "q",
        "r"
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual √© o resultado da subtra√ß√£o 17 - 8 ?",
      "options": ["9", "10", "15", "7"],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual √© o resultado da divis√£o 15 / 3 ?",
      "options": [
        "3",
        "10",
        "45",
        "5"
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "üçå",
      "options": [
        "Abacaxi",
        "Banana",
        "Panana",
        "Sapo"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 20
    },
    {
      "question": "Qual √© o resultado de 8 X 9?",
      "options": [
        "71",
        "64",
        "80",
        "72"
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "El_fante üêò",
      "options": [
        "e",
        "a",
        "h",
        "u"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 20
    },
    {
      "question": "Qual √© o resultado da divis√£o 12 / 3 ?",
      "options": [
        "4",
        "3",
        "6",
        "10"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Qual √© o resultado da subtra√ß√£o 15 - 9 ?",
      "options": ["10", "6", "7", "12"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual √© o resultado da multiplica√ß√£o 5 X 9 ?",
      "options": [
        "45",
        "54",
        "50",
        "40"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Qual √© o resultado da divis√£o 4 / 2 ?",
      "options": [
        "1",
        "8",
        "2",
        "4"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Qual √© a s√≠laba t√¥nica da palavra 'f√°cil'",
      "options": [
        "F√°",
        "F√°cil",
        "Fa",
        ""
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 20
    }
  ]
}
